其實達哥係咪模仿JFFT雞翼講野

D語氣19樣

關你鳩事？

下 仲睇達哥？

達哥黃WO

雖然係扮 但雞翼好笑好多

樓主夠鐘開IZONE頭七PO

屌 鍾意隻電子雞

又係你呀賤種

你夠唔夠膽中意一個人中意咁耐呀

雞翼有聽過下
但邊個達哥？

咪臭系

Bulk 撚到

管田都係模仿緊床哥
你知咩?

- .-